如果美延同你熱戀去日本旅行

一晚會幾多次?

3

幾多次咩？

佢幾多次定我幾多次

咁少都夠?

屌佢個閪囉

下=.=

定延同我去就夠

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

屌能到佢入廠

你咁樣對同自己熱戀中嘅女生?

對唔住

soul mate

咁又唔使

5

係 我虐待狂

起身1次刷牙1次洗面1次沖涼1次食飯1次出街前1次搭車1次出街後1次食飯1次沖涼1次洗面1次刷牙1次訓教前1次之後先訓..

bad boy幾正..

中肯..

我入佢wrong hole

每分每秒

Respect